{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107378",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더블트러블(Double Trouble)"
    },
    "text": "ダブルトラブル(Double Trouble) (더블트러블(Double Trouble))\\n\nソウル江南区駅三洞810-13 1階\\n\n様式 , 12:00~23:00 詳細を見る , 年中無休 , 30席 , 江南駅に位置するグルメ店「ダブルトラブル」は雰囲気の良いアメリカスタイルのレストランとしておすすめだ。 こちらはアメリカングリル専門店として知られており、ポテト、チキンワッフル、ビールなど様々なメニューを販売している。 また、インテリアもアメリカの躍動感あふれる雰囲気を感じることができ、食欲を高めるのにもってこいだ。 ここは簡単に食事を楽しみたい日にぴったりの場所だ。 そのため、友達との出会いやデートスポットとしてもおすすめだ。 味と雰囲気を兼ね備えた「ダブルトラブル」にぜひ一度足を運んでみてほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "ダブルトラブル(Double Trouble) (더블트러블(Double Trouble))"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞810-13 1階"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00~23:00"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "30席"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "アメリカングリル専門店で、アメリカスタイルのレストランです。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ポテト、チキンワッフル、ビールなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "アメリカの躍動感あふれる雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店は友達との出会いやデートにおすすめですか？",
            "answer": "はい、友達との出会いやデートにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店の利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "簡単に食事を楽しみたい日にぴったりの場所です。"
        },
        {
            "question": "この店の味はどうですか？",
            "answer": "味と雰囲気を兼ね備えています。"
        },
        {
            "question": "この店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "ぜひ一度足を運んでみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 324
    }
}